其實對英妹呢啲咁完美既女仔仲可以苛求啲乜？

樣靚身材正 要乜有乜除咗屎忽少少扁之外根本完美
點解可以有人唔中意佢

很肥

啲人痴痴地...

弱智？

塊面

我今日要見到十個以上正皮！

咁要幾多個負皮...

零

夠未..

佢真係..

隻手瘦到好似就嚟斷咁。。

肥

反英=弱智
如果肥番少少就好d

閪女人

唔苛求佢扮可愛但真係覺得佢啲aegyo太over
瘦到排骨咁即使係長腿都覺得成個人好假成個barbie咁
life in plastic, it's fantastic

但事實上佢真係全天然

得8個正皮我好唔開心(´･_･`)

正皮 我比 不用解釋
貼多d相

好能正 成日J

媽咪我得左啦

無波

好想x佢！！！

啲wink泛濫到我以為佢天生左右兩隻眼輪流眨
即使係全天然
以佢十幾歲仲係發育年齡其實唔應該咁瘦
好似仁美咁明明一開始包包面有d肉地好可愛
但而家減到好似營養不良咁瘦咁好心痛